馬達加斯加首3宗感染！

失守了
Madagascar

世上已沒有健康的人類了

企鵝?

格陵蘭島都冇埋
人類最後淨土

淨低加勒比海

Cls.......

勝利